

\beginsong
\songname{Blues o spolykaných slovech}
\songautor{Michal Prokop}

\verse
[A]Jasně, že ti dlužím spoustu [D]hezkejch slov,
[A]se mnou děvče nemáš na ně [G]kliku. [D] { }
[A]{}Dávno už je umím všechny [D]nazpaměť,
[Cmaj7]jenomže mi váznou na [D]jazyku.
\endverse

\verse
Takový ty slova jako čmeláčci,
huňatý a milý s kapkou medu.
Stokrát ti je v duchu šeptám do ucha,
ale znáš mě, řečnit nedovedu.
\endverse

\verse
[Emi]Tak mi promiň, děvče, však to [D]napravím.
[A]Můj ty smutku, já si dám tu [Emi]práci,
[F#mi]vyklopím je všechny aspoň [Cmaj7]naposled.
\endverse

\verse
[D]Až si pro mě [Emi]přijdou.
[D]až si pro mě [Emi]přijdou,
[D]až si pro mě [Emi]přijdou,
funeb[A]ráci.
\endverse

\endsong
